想問下有沒人用Poweramp,有幾個UI控制問題想問下

1. widget入張專輯幅圖會auto zoom,搞到cut左兩邊,點先可以令到佢唔auto zoom

2.UI手勢向左掃,向右掃都係去上一個heritage(返回),有冇可能整到向左係上一個heritage,向右係下一個heritage

3.首歌播緊如果係folder heritage禁一下會重新播過,有沒方法可以避免

1. 設定有得自訂封面大小

3.
向下拉會出下面條bar 再禁條bar

個setting係咩名,睇到我眼亂

啱啱睇下好似冇左，之前舊版有

冇用好耐

1.你重新開過widget有得選

2，3有冇得搞

2.唔知， 我係向左掃上一首，向右就下一首歌
3. 設定入媒體庫>列表入面set

2唔係指掃歌，而係掃folder,左右都係返回

我明啦， 搵唔到可以set應該無得搞,等其他高手

都解決到兩個問題

疊單
poweramp解唔解到dts架

2. 你用傳統撳制模式代替啦

好似得
手機冇file你不如自己down黎試啦